caca公開同男朋友食聖誕餐合照

成個金融才子咁

早2日係mk見到咳神
同佢一齊行條女重正

型咁多係人都唔要咳神啦

中年呀叔差在未地中海

卡嬸

潛完水又出黎r撈

又係依件衫，無錢買衫？

雞

推死對狗男女

失敗?

聖誕樹暗示派嘅綠帽會好似棵樹咁高

其實佢飛咳神好合理，佢衰在貪心想利用自己係「咳神個港女老婆」呢個身分繼續搵錢。

合理在？

反而好奇條仔貪佢d乜
後生又唔係

咳神而家食後生靚女
失敗星就食人2手老雞
邊個係嬴家笑到最後

其實我覺得咳神正啲
白白淨 望落都乾淨過條狗公啦
又畫畫有創意 識得紀錄下大家生活
諗起都浪漫
都唔知caca個腦諗乜 on99咁

屌，咁都未斷氣

隻老雞又出返嚟

男人夠高真係玩哂
根本好多女
自己有能力
都係高大行先
錢 成就 名氣 事業 人品 性格
都唔及高大

驅風

隻老雞肯去減肥未

男人高大=女人大波大蘿
BTW:條女乜水

老雞

正狗公！狗男女

推

其實唔係高大玩晒,係矮輸晒

食人地件2手臭西仲咁開心

條仔就係之前個件1991年?

岩岩先係屯門見到佢兩個

G

同個呀嬸拍拖

條女好似rose ma

老態盡出 厚粉點都遮唔到

好老

真係唔明條仔咩心態

姦夫同阿嬸

奸夫淫婦

望到標題都醒唔起邊個caca
入到嚟先知
啲存在價值低到

咁撚老仲著到扮哂可愛咁真係好撚難頂

邊忽似啊大佬

食完咪算 又冇手尾

條仔其實都幾樣衰，做咩個個講到佢好高質咁

隻老雞矮姐

真係好似艾威

狙擊夠未？人地咁幸福你地係咪唔抵得

睇得出條仔精力旺盛實餵到CACA好飽

係咪星仔？

係點架

你埋去同佢講 “Cuson 老婆可唔可以簽個名？”

Who？

我都係旺角撞過，個女仔係幾好，同咳神好趁

個咳神真係好柒wo，又矮又毒撚樣
條女係雞係公廁都唔駛扭曲事實話條友係靚仔架

肥西老母雞

Losingb sick play
停經+驅風

_神係毒撚係點又好，都唔撚駛派綠帽俾人呀？
你係卡嬸？定食老女人軟飯的星哥？

柒又未到
正常樣再加才華

己經中上啦

仲要又老又醜，食軟飯的男人真係好慘

驅風掛，
都有軟飯食

俾人咁唱法，可以搵咩工做？
咪係屋企食卡卡前夫份身家...

食唔飽，卡嬸都識搵人俾帽。
有第一次，怕咩再黎一次。

？唔撚識字，我咪話條女係雞係公廁囉，係見到樓上啲人話佢白淨忍唔住啫

賤

Sor
睇錯咗。

大家同一陣線狙擊老女人！

真係臭雞

咪係囉 條友講撚到樣衰就可以派帽
痴撚線

人地可以無限中出

呢個正
實激撚死失敗b同條臭雞

屌 你識唔識食架
雖然各花有各眼 但咳神未至於柒
個人認為咳神都幾正
唔係街邊個啲靚仔呀
係有才華內涵個種 仲有叔叔味
正撚到 你食開屎架？

比綠帽人帶仲咁得戚咁揚po相曬命
厚面皮臭雞

佢條仔生得未？

【公投】到底私影學生妹-晴兒 晴天的孩子 究竟係唔係雞?

推到狗男女返屋企食軟飯！

開個新ig 自己慢慢share 咪唔會有人狙擊囉
講到尾都係有人唔捨得前夫幫佢積落嘅15K followers 可以幫佢R 飯/廣告 姐

咳神咁嘅樣都仲唔叫柒

飲食台

點柒都唔夠奸夫失敗星柒啦，餓到食二手老雞
佢啲taste差到爆

人哋呢埋做大咖啡公司係公司飯堂in door cafe沖咖啡 佢做街鋪重唔比人指著佢笑佢食老雞驅風咩

佢都柒爆啦 未同隻巢皮老虎狗乸一齊時無肚腩 依家就比條臭閪一齊劣化個腩有咗6個月身紀咁

講緊個樣⋯咳神咁有才華梗係唔柒，但單講樣佢都算柒到飛天

咪撚推啦 一陣佢以為自己好紅
老虔婆

成日戴帽
可能無頭髮.....

成三十幾歲就好心收皮啦

雖則咳神就毒撚樣 但佢既才華已經好吸引
但呢個世界

屌你艾威型佢幾多

比個唔識欣賞佢嘅臭格呀嬸飛姐
諗諗下又唔係咁差
希望新嗰個識欣賞咳神

留名

ca嬸仲未入黎幫逐個留言負皮

who

呢到個個屌佢嘅po都鬧得咁入骨 條狗乸唔會入來扮無件事架啦 ca嬸之前比麥維他個代理迫你刪ig po你心情如何呀？ 唔係萬人踐踏都得咩，點解比人迫刪po呀？你唔係要話比人聽你勾佬無做錯咩？ 無做衰野點解要刪po呀？

連登最多呢啲 你話啦

我今日都見到
就咁睇樣 新女朋友似乎幾後生

乜水黎

有冇人可以撮要下 佢係乜水

ca嬸有無check下自己智商有無問題？ 唔係覺得一個後生厹會肯埋你呢個失婚老西單呀？ 佢肯佢老母都唔俾啦傻西

Caca 嬸有冇大佢條厹十年？

講真Caca派帽都係衰架喇
但咳神真係太柒仲要蒼白瘦弱 似病夫
見到真人唔開胃果隻
係有才華 但拉唔返個curve囉

咳神做乜成日戴帽？

係caca 好撚矮

咁就要派帽？

真心問
男人性能力可唔可以係頭髮濃密程度？
即係 愈少頭髮 愈近不舉或早混山？

其實佢另一半會唔會滿足唔到佢先被分手？

明顯有嚴重風寒

真未同公仔佬公手就勾佬既臭雞

如果你老豆似病夫你老母勾佬又合唔合理？

話cuson柒果班係咪A0毒撚？ 你鐘意一個人同埋佢結婚 原來係要靚仔先可以？ child登人講野用下腦啦 cuson樣都叫正常樣啦 唔係甩皮甩骨 對人又nice 脾氣好 屌你 人地結咗10年婚 ca嬸乜撚生活技能都無 係cuson做晒家務 甚至幫佢碌蝦殻 正常男人都飛撚咗ca嬸啦 成30幾歲人都唔識照顧自己 一個對自己咁好嘅男人 忍晒自己無能弱智忍咗成10年 ca嬸竟然俾綠帽人戴

呢啲應該要拎去浸豬籠浸到佢腐爛

剛好大10年

屌你笑撚死抱著隻老虎狗

食呢間

咪講咗佢派帽係衰囉

咪講咗派帽係衰先囉
純粹想講咳神個樣 已經戴定頭盔先講
選擇性失明？

見過cuson真人 唔覺似病夫 對人友善 講野仲幾有趣 對於只係一年先見到一次簽書嘅我 佢都記得我 我唔會覺得唔開胃囉

可能你生得好靚啦 見你剩係攻擊人個樣 你都幾可悲 你剩係識以貌取人 一個人嘅curve 樣絕對係佔小過才華 人品 內涵 性格 囉

咪玩啦
出黎做野你見啲女都係搵普通樣、普遍唔高乂但係有樓或者屋企有樓既做老公
就知咩事喇
俾你高大但on99咁一事無成
有撚用咩
溝MK老泥妹囉

真係咁有問題就離婚再去識另一個，而唔係結咗婚重要騎牛搵馬心態咁去勾佬 大佬拍拖比帽都要比人鬧啦更何況你係結咗婚！ 重要隻狗乸臭閪ca叼緊前夫光用ig呃飲呃食！！

結咗成10年 呢啲問題 應該拍拖或者結完頭幾年就知啦下嘛 唔夾咪離婚囉 做咩要俾帽人戴呀 臭雞

未離婚勾佬都仲夠膽貼相出黎 無恥到咁點做到

未

係呀，然後啲女咪一邊有個有錢柒老公，一邊flirt仔囉

但係男女感情，樣真係佔幾重比例

屌得佢爽掛

狼虎之年

真係幾似艾威 條女仲以為執到寶

應該有特長

有陣大陸除

Btw新仔的確後生又型過cuson

其實ca嬸一識cuson cuson已經係咁既樣嫁啦
嗰陣仲勁快逼cuson娶佢
帶俾ca嬸名氣有人識有廣告接
再買埋樓之後就嫌cuson無情趣？
仲要喺cuson爸爸走左之後先離婚分身家
Ca嬸自己完全唔係一個好老婆
娶左佢就原形畢露
唔做家務唔煮飯仲要唔鍾意沖涼洗頭
邊有男人會鍾意一個咁既女人？
而家失敗星未埋佢單就扮晒鍾意整野食整甜品
睇見佢個老虎狗樣扮少女就想嘔

圖

呢種女人好嘔心

少年習近平

個世界好公道既
過多陣老雞又老d 條奸夫仲咁後生你估佢甘唔甘心日日查驅風油

平時成日撞到艾威
艾威真人型過失敗星好多

唔沖涼洗頭？omg 好能dirty囉。

之前都有講過佢會幾日唔沖涼
家務又唔肯分擔

推撚死條老虎狗乸臭閪

有錢柒老公
出黎做野未呀
好多個樣青既女人老公個個都係普通樣 但講唔上柒
但個個都係U grad普通科、專科不等

啲高大但廢柴又冇學歷又冇家底做低賤工既男人
唔係諗住會有女人會鍾意你下話
連朋友都唔多想同你做喇 莫講話flirt

見到啲高大呀 送水個啲 警察散仔個啲
冇家底冇學歷咪柒下柒下囉
啲女同事話圈子有人介紹呢啲男人佢地識
佢地都笑笑口話唔洗喇

男咩朋友呀?
ca嬸未離婚佢兩個就搞埋一齊
應該叫姦夫或者契家佬

Cuson個樣點都稱唔上柒啦, 最多叫做普通姐

契家鹿

話cuson柒嘅 一定樣又無才華又無 喺度酸人

其實好矮好老又唔靚，總咁污糟，好核突呀

失敗星個肚腩

豬形人與老虎狗乸

唔好貼狗男女啦好心 聖誕流流睇埋啲污糟野

其實佢幾歲?

行為？

男28 女38

咳神條女係邊個

嘩屌 咁佢正好撚多

我唔肯定,但好似又有啲似

咁大個腩你食埋我嗰份

唔沖涼

正過條老閪狗乸好多 條老閪成撚日係到扮後生好嘔心

好似就來生得咁 屌狗乸無得生過晒落契家佬度

好核突 究竟caca嬸嘅自信喺邊黎

隻臭雞仲有面去繼續follow咳神

係個八婆五短人咋嘛

下 唔撚係掛
仲想癡cuson搏乜呀死八婆

朋佢老味 Ca嬸面皮真係厚到

真係正咩
雖然我唔係撐偷食ca
但....呢條女男人樣咁喎

可能角度問題? 見到個個IG/連登見到佢女友既人, 都話佢女友好靚

條新女泰國人？

等睇caca俾人飛

好似係有學跳鋼管舞？

女人貪新鮮

撚知你有冇樓咩, 我淨係知一眼就係到你幾高

好過老女人咁解

中年禿頭瘦弱蒼白都食到呢d淫底港女貨，
個人覺得今次又係同個錢字有關囉

負評果d覺得呢種淫底港女真係會識欣賞你班毒撚打哂飛機既才華？

面對現實好嗎

Cuson幾有錢？之前都係辛辛苦苦先上到車咋
層樓無理由無ca嬸名 離婚又俾佢分身家

咩人嚟?

咳神畫功好正

加油呀

出現了

我係覺得caca係賤老雞之如，cuson都只係一個老襯，兩條女都係佢自己揀，今次唔揀個正正常常既普通好女人，係要揀埋d臭雞樣既，咁食得咸魚抵得渴啦

諗住佢新女會係普通樣
點知原來食雞食上癮，仲一件臭過一件

只講外表，姣老雞鬥黃面婆，中坑會揀前者都好合理既

唔明
點解話新女係臭雞?樣似?定有過歷史??
利申: 唔係搵交嗌, 真心唔知道. 花生友純粹諗住睇下佢新女乜樣

其實都係明買明賣姐，大人既世界我地唔明架啦 40幾歲仲同你玩黃臉婆煮飯仔式戀愛咩，肯定係買隻臭雞番黎仲開心，唔洗tum自動un

點叫臭雞樣 定係你世界入面全世界絆人都係雞

好人好者會著到企街咁 唔係雞係咩

咁樣叫著到企街
你返去紮腳啦dllm

背心短褲渣喎 夏天佔8成都係企街 屌羽絨大賣

新女是女讀者？

簡樣衰又唔俾 簡個好少少既又唔俾 連登仔名不虛傳痴撚線

你會比條女咁著

睇清楚啊都唔係佢呢

嗰日喺金鐘巴士站見到咳神拖住佢現任行街
好sweet

咁係咪上面幅相果個?

我印象中係
真人睇冇咁MK
不過當日好快咁同佢迎頭行過
我無好認真望條女個樣

Cuson都咁嘅年紀，啲會J 才華嘅18歲妹妹仔都唔吼佢啦
啲女過20歲都開始睇條件
Cuson 叫做有少少錢，但個樣咁柒，性格又毒，最尾咪又係幫啲俾MK玩到殘哂嘅老MK妹埋單

咁都唔叫柒 巴打你個standard 都幾低下
佢仲要有皮膚病

條友應該就係幫MK妹埋單仲以為自己執到寶嗰啲毒撚，我都費撚事回佢

覺得失敗星柒過咳神（無話咳神唔柒）
利申：絲

早係8月某日戲院散場見到咳神襯住人多冇人為意就拖住條新女，兩個一出到後門見到陽光就即刻鬆晒手前後腳行走咗，個位女性外表睇落都係普通港女行街裝扮黎姐

條臭閪同咗失敗星一齊之後睇下生唔生到仔咪知係老弱問題定係有人無得生囉
係要畫公仔畫出腸 真係丟架

都over勾咗成年佬 蛋都無隻屙 你話呢

果時有個爆料page話佢根本無得生

樓上點錯相啦
個女仔有男朋友

憑一個女仔張相 都比你地鬧到咁

應該好快散

失敗星唔係同佢求婚呀嘛 hashtag proposal

張相邊度搵

當上面講條女為錢痴咳神成立
咁老雞又係呃, 嫩雞又係呃, 點解我唔食件後生

借問一聲 條女做過啲咩衰嘢？🤔

冇, 笠綠帽之餘分人老竇身家咋嘛 (好似係)

幾肯定上面唔係咳神新女

x2

條女成個波多野咁

比綠帽人戴仲想分身家？
人不要臉 天下無敵

洗唔洗呀

當自己係大明星驚比記者跟蹤偷拍咩??

人地唔想比你放上黎評頭品足姐

咪係

有啲似上面張相喎 真係唔係？

未搞清楚就唔好放人上黎啦
樓上張相個女仔有男朋友
無啦啦要俾人評頭品足

有巴打撞到佢地拖手喎

證據

其實cuson ig可以搵到個女仔ig
頭幾張相已經係個女仔同男朋友去迪士尼玩
咁輕易信人

張相係我貼上黎既,加左密同講左唔肯定係咪佢,
依條女查身都係KOL黎公開ig的,唔存在無啦啦,
佢公開得ig都預左俾人評頭品足,
but睇黎唔排除係caca閪&支拎者唔抵得先品評人地
又話人雞格話人mk盛lor

都唔知係咪losing b/臭ca上黎轉移視線

失敗星好啱去淫嬸處度做

食飽d啦，遲d乞衣都冇得你做，去做雞啦